@inproceedings{Kostov:TALN:2016,
    author = "Kostov,Jovan",
    title = "FlexiMac 1 1 \textendash Conjugueur automatique des verbes mac\'{e}doniens",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "21-23",
    note = "FlexiMac 1",
    abstract = "Cette d\'{e}monstration pr\'{e}sente la plateforme FlexiMac 1.1., g\'{e}n\'{e}rateur automatique des verbes mac\'{e}doniens qui permet de conjuguer un verbe dans la plupart des modes et des temps, sans faire appel \`{a} une base de donn\'{e}es. Apr\`{e}s un bref expos\'{e} du fonctionnement de la plateforme, nous allons \'{e}galement \'{e}voquer les travaux actuels qui en ont d\'{e}coul\'{e}, et ceux qui sont en train d'\'{e}merger dans une perspective de traitement automatique du mac\'{e}donien en tant que langue europ\'{e}enne peu-dot\'{e}e.",
    keywords = "mac\'{e}donien, verbe, flexion, g\'{e}n\'{e}ration, conjugaison, plateforme, web.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/118.pdf"
}
